成日發夢就嚟頂唔順

份工就嚟頂唔順
因為成日請假發夢
淨係呢個月都已經請左四次病假一次事假
每次仲要比幾百蚊睇私家醫生
當然我老細都應該就嚟頂唔順我
重點係因為六日都要返工
冇得出所以先去請假
但由於屋企原因冇錢又唔得
因為屋企人傷殘要大量家用養住
本人住九龍區
跪求60up起甚至70以上兼職介紹
平日可以日做十小時或以上個種
好多高薪兼職都冇咁長時間可以做

推

P牌幫唔到你推